真心話，希望中學生你地由呢一刻起可以停止上連登

你地未夠成熟同經驗判斷應該去到邊一個位停
空有一股熱血但未有足夠智慧係好危險既事
共勉之